不恥下問 同女去旅行係咪唔應該係咁用電話？

成日吵屌

同fd都係啦,除咗係咁用不如你返屋企啦

同fd都係啦,除咗公事係咁用不如你返屋企啦

重點係我大部份時間用黎搵路，都要比人屌...係咪要帶地圖好？